呼籲受騙既愛國ptgf集體去中聯辦舉報羅加藤鷹

讓全世界看看中國人被西方帝國主義操縱的港獨份子愚弄及欺負。

老冇認同

羅家藤鷹認同

大師認同

老兵認同